即使前線戀戰被捕, 都不指責, 繼續撐呢場運動

一個和理非既心聲

要指責
唔可以再有呢d熱血份子咁蠢被捕

被捕既
五大訴求我地會繼續爭取
釋放義士, 永不追究

不指責冇問題，但前線就真係要好好檢討下今後要點同警犬鬥，而家陣地戰同送頭冇乜分別

推

走得甩既
下次要更加如水

屌玩火？燒嘢係因為就嚟農歷七月十四

支持前線支持義士

叫呢班人負返責任

窮則變, 變則通

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

如果冇明確理由（ 例如攻立法會） 唔應該留到超過九點半

玩火唔指責
係講緊嗰d死守送頭既人

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

唔好一句 齊上齊落就唔散就上腦

齊上齊落唔係留係到等死，
唔係推自己人去火坑
係顧前顧後拉返啲送死嘅走吖
立法會時就係咁，唔留人送死吖
人地咩身型？
人地咩裝備？
人地點訓練？
人地有電台通消息架
講team work講裝講體力都唔夠玩點解要等死？
有咩條件死守？

最大問題係資料唔夠

跪求it狗幫手出live map

反包圍得唔得？

啱，一個戰術唔得嘅咪第二個戰術囉，冇人可以一招打天下

Respect and support

[建議]關於罷買！！！

其實大家都係心痛啫

呢d只係賽後檢討
場場都用同一戰術 然後輸同一樣野
唔通咁都仲要盲目支持咩?

仲有我地成日用前線去稱呼成班人
但係今日既前線係咪上一次既前線??
上一次既前線可能已經學會如水
今天既前線係由上一次既和理非組成
係今天有好多人上左一課, 下次就會be water
但下一次亦有和理非變前線, 被捕
所以唔好話屌極都唔識改, 因為跟本係唔同人黎

前線要調整既係心態
試著諗
我今日成功撒退下次前線就多我一個
不要諗
我今日唔係到守落去就冇人守住防線

總之唔好晒時間去捉d唔知存唔存在既野

場場都同一戰術
但唔一定場場都同一班人
就好似online game 咁
每次都有巴打係新手村出黎
有d 唔經歷過唔會長大

唔好將每一次既前線都當係同一班人
要相信成功撤退既下次會更如水

唔係一定要落場先會長大架...
你睇下人地點打都會學到野

唔係要經歷返十碌八碌先會長大呀?

唔係指責，係唔想前線太盲目，真係想力挽狂瀾，睇紅隧個班係真識玩

請睇清楚我講乜

唔指責？
咪下次累到D第一次上前線零經驗嘅比人拉囉

同路人 可以語氣好d?
你老母屌7你跟時你知佢無錯都唔撚7聽啦
指責只會令大家愈走愈遠

或者咁諗
第一次100 個最勇武既被人拉左20 個
80 個學會be water 不再被捕
下一次有100 個無咁勇武既出黎比人拉左30 個
原因唔係因為原先前線唔聽人講
而係第一次出黎勇武既巴打未學識be water 姐
好多野講就易。。落到場好易比人影響

唔係屌，真心想佢地唔被捕

個班可能就係上次比人屌唔識走果班

有時防暴衝埋黎打你果下震撼, 比起連登既post 更會令到你學習同改變

點都唔會割蓆
不過覺得有必要勸籲下前線
始終都想大家齊上齊落 唔好重複同樣嘅錯誤

就好似有巴打分析過
係警察圍好之後已經係死地黎
屌或者指責已經太遲。。。 被捕係99%

港獨左殺人都要坐架巴打

不割蓆 不分化

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

注意用詞啦
成2個月啦 唔灰咩？
仲肯行出黎已經好好

已經盡量講得好聽d架啦
之前大家溫和地講左好多次

不分化 不割蔗

有d真係好撚過份
比人拉抵撚死？
戰術上可以改善
屌走左就唔會再返黎
日曬雨淋 企前面 大家都好驚
發悔氣冇用 比有建設性既意見最重要

Push

其實有建設既意見一早俾晒啦
就係時刻留意tg資訊，有狗就好走
但今日被捕既手足好明顯冇記住
結果重演728劇本